一人一首廣東快歌

我先
愛情陷阱

夏日熱辣辣

重口味

酷愛

小明上廣州

因為佢搭高鐵快咗 所以首歌變咗快歌